今日last day有咩要注意

請假

我就resign
希望順意有得即走

Exit interview 講廢話，唔好講真話。山水有相逢

返咗去食緊早餐

請咗半day

出左門口 唔好望返轉頭

散水餅

最少開一圍啦

買咗啦

邊間買

send個email俾自己team同事
好多謝佢地一直以黎既照顧+let’s keep contact by ***@***.com
咁當然個email係岩岩reg你亦唔會去check
真係fd果d同事whatsapp都搵到你啦
禮貌上同d同事say個bye揸下手都要既
話唔定遲下到佢跳呢

HR Exit Interview 禮貌講野就得，唔洗講所有都真野，尤其你既去向

屌同事

Hea住做

毒打啲衰老細

做錯哂or整亂哂啲野佢

然後FW 返***@***.com D MAIL返公司

玩大佢diu 9垃圾上司

delete矖server入面file

我都係今日last day
買咗散水餅比最熟既同事
一陣有個farewell lunch
然後夜啲就可以真正脫離地獄啦

非禮一個女同事

犯法 同埋佢地一定有backup

去第二個地獄

報驚